其實要令到大陸人唔好成日翻牆黎搞我地甚至支持我地好簡單

既然我地嘅主要目標係五大訴求而唔係港獨 咁我地就唔應該被人抹黑 例如係ig上面好多大陸狗翻牆過黎同我地鬧 其實呢個係一個好好嘅機會將啲信息宣揚上去 所以我地唔應該一味同佢地鬧 應該採用黑白臉戰術 一個負責鬧一個負責調和 試過個效果幾好

唔係話要討好佢地但係我地可以借佢地嘅力量 將團火燒上去 之前有巴打講過 我地搞中國佢地會好大反應 但我地搞共產黨佢地就冇咩反應甚至支持 所以我地應該向大陸人做好文宣

直接問佢邊個省份然後就話支持果個省份獨立

佢地就係唔想獨立 但唔想獨立唔代表唔想換走共產黨政府